GTA如果有古代版, 應該做咩好?

如題

做皇帝

Red dead

叫雞

賽馬

麻雀
圍棋
養魚養鶴
彈琴
書畫
投壺
蹴鞠
青樓

騎馬遵守交通規則

去鳳來樓食霸王餐

咪即係Assassins creed

其實最貼近古代gta係咪依隻game?

搶馬車,車死D路人

打衙門D捕快

去丐幫接任務

Red Dead Redemption 1899 / 1911年

Assassin's Creed 公元前431年～1868年

校園版：Bully(Canim Canus Edit) 2006年

我都想睇下樓主你可以發揮到咩創意整個古代版GTA

或者可以整 類似楚留香版

偷嘢，輕功，騎馬，打捕頭，媾女

會唔會俾人捉去做龜公

唔算
assassin's creed主角係好人, 佢只可以殺士兵, 唔殺得平民
但gta係扮一個壞人

assassin's creed係公元前431年咩
好似第一集已經係10XX年
利申, 只玩過幾輯, 無玩晒

Mount and Blade 都算係似
有好多mod 去改到比好自由玩家

打劫錢莊 買戰馬 用弓箭 經營妓寨
1-2星遇打更佬 3星遇衙差 4星遇官兵 5星遇校衛 6星遇禁軍

刺客教條咪有

red dead

中國古代版？天涯明月刀?